磁帶大王1.29億沽中環中心兩伙 呎價僅3.2萬

由資深投資者「磁帶大王」陳秉志等持有的中環中心39樓，新近減價售出兩伙。市場消息指，有關單位為3909及3910室，面積4021方呎，陳秉志等原以1.7億元放售，至近日以1.29億元易手，累減4100萬元或24%，呎價約3.2萬元。資料顯示，中環中心39樓由陳秉志持有，並自2019年起分拆出售。

笑鳩誠哥果個？

房屋台又笑你

夠膽接誠哥D貨

李嘉誠旗下長實（1113），約三年前以402億元出售中環中心75%業權（涉47層樓面），呎價逾3.3萬元。當時買家包括「小巴大王」馬亞木、中華總商會永遠榮譽會長盧文端、「磁帶大王」陳秉志、「物流張」張順宜、炒家蔡志忠，以及世茂房地產許榮茂及「殼后」朱李月華。

中環中心賣錯價 超人睇錯市 長實光輝不再

誠哥又贏

有時諗誠哥同佢團隊到底係咪識得推演未來

自住無得輸都放

同誠哥比，佢真係臍帶大王

房屋台智慧, 自己拎黎用就唔會輸

連埋使費，交稅比正苦，輸到入肉

召喚 誠哥諸葛亮p圖.jpg

終於第一個頂唔順第一滴血

都正常啦

同美帝一樣可能有外星人

有冇諗過其實我地未來係佢話事

笑鳩daddy ?

共濟會會員

福建幫360D 19隊友

推背圖城哥版